如何無限延續話題

我平時都多野講嘅，因為驚一deadair就會尷尬所以多數我都唔比佢停係咁講，其他人都覺得我點解可以咁多野講啦。但最近網上同個男仔傾計，可能唔係因為面對面跟住我都唔知點係咁開話題，跟住佢話個conversation太dry繼續唔到落去，咁我點應？？

唔洗conversation
直接sexual intercourse

呢D多數係毒Ｌ

都成日出街，不過身邊真係女仔frd多🤥男仔frd都有，做晒兄弟幫

啱key既就算9問9答都可以大把野講而且唔覺悶你都識講啦平時大把野講，但係對住個男仔就冇野講咁即係唔夾啦咁唔使夾硬揾話題講喎

你係咪send左相俾人

你都講得啱🤧🤧

Hahah我地見過面架啦跟住先開始傾計

話題唔夾囉 同異性講嘢好多時都有呢種感覺

最近聽clubhouse d人都成日 dead air

我都想學

約佢出黎問個明白